{
	"1 & 2 juledag 2012": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/1 & 2 juledag 2012",
		"images": 43,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"1 st juledag 2007": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/1 st juledag 2007",
		"images": 3,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"1 st juledag 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/1 st juledag 2009",
		"images": 7,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"2006-04 (apr)": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/2006-04 (apr)",
		"images": 2,
		"videos": 0,
		"other": 3,
		"status": "TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"db",
			"dat",
			"tif",
			"jpg"
		]
	},
	"Aalborg mesterskab 09": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Aalborg mesterskab 09",
		"images": 36,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Afslutning Triton 2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Afslutning Triton 2011",
		"images": 88,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Afslutning triton 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Afslutning triton 2009",
		"images": 7,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Anders ny b\u00e5d 2015": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Anders ny b\u00e5d 2015",
		"images": 228,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Andreas 18 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Andreas 18 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2011",
		"images": 19,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Andreas konfirmation 290407": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Andreas konfirmation 290407",
		"images": 68,
		"videos": 1,
		"other": 2,
		"status": "TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mpg",
			"thm",
			"db"
		]
	},
	"Arbejde p\u00e5 Hus 2013": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Arbejde p\u00e5 Hus 2013",
		"images": 13,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Aros Junior cup 08": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Aros Junior cup 08",
		"images": 3,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Badminton 2008": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Badminton 2008",
		"images": 89,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Badminton 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Badminton 2009",
		"images": 34,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Badminton 2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Badminton 2011",
		"images": 53,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Badminton DM julie": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Badminton DM julie",
		"images": 10,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Badminton Danish junior cup okt. 2008": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Badminton Danish junior cup okt. 2008",
		"images": 26,
		"videos": 2,
		"other": 2,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mpg",
			"thm",
			"db"
		]
	},
	"Badminton Odense 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Badminton Odense 2009",
		"images": 17,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Badminton U19 arr. og U19 st\u00e6vne": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Badminton U19 arr. og U19 st\u00e6vne",
		"images": 95,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Badminton julen 05": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Badminton julen 05",
		"images": 33,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Badminton overnatning piger feb.07": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Badminton overnatning piger feb.07",
		"images": 55,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Badminton tr\u00e6nere": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Badminton tr\u00e6nere",
		"images": 20,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Badminton tr\u00e6ningslejer 2007": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Badminton tr\u00e6ningslejer 2007",
		"images": 52,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Bentes f\u00f8dselsdag 2010": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Bentes f\u00f8dselsdag 2010",
		"images": 128,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Berlin 2014": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Berlin 2014",
		"images": 76,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Billeder 2004 - sejltur med Siemens": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Billeder 2004 - sejltur med Siemens",
		"images": 8,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Billeder af Familien 2006": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Billeder af Familien 2006",
		"images": 27,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Billeder af k\u00f8kken 05": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Billeder af k\u00f8kken 05",
		"images": 37,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Billeder af simon,jan,mette,sus,julie og michael": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Billeder af simon,jan,mette,sus,julie og michael",
		"images": 34,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Billeder fra Badminton": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Billeder fra Badminton",
		"images": 58,
		"videos": 0,
		"other": 2,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"ini",
			"db"
		]
	},
	"Billeder fra grillaften 06": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Billeder fra grillaften 06",
		"images": 24,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Blandede billeder 2006": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Blandede billeder 2006",
		"images": 71,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Blandede billeder 2007": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Blandede billeder 2007",
		"images": 74,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Blandede billeder 2008": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Blandede billeder 2008",
		"images": 129,
		"videos": 1,
		"other": 2,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mpg",
			"thm",
			"db"
		]
	},
	"Blandede billeder 2009 incl BB": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Blandede billeder 2009 incl BB",
		"images": 157,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Blandede billeder 2010": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Blandede billeder 2010",
		"images": 140,
		"videos": 1,
		"other": 2,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"avi",
			"tif",
			"db"
		]
	},
	"Blandede billeder 2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Blandede billeder 2011",
		"images": 136,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Blandede billeder 2012 incl BB": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Blandede billeder 2012 incl BB",
		"images": 29,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"BB 2012": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Blandede billeder 2012 incl BB/BB 2012",
		"images": 31,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Blandede billeder 2013": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Blandede billeder 2013",
		"images": 87,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Blandede billeder 2014 incl BB": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Blandede billeder 2014 incl BB",
		"images": 27,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Blandede billeder 2015": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Blandede billeder 2015",
		"images": 5,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Blandede billeder 2016": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Blandede billeder 2016",
		"images": 73,
		"videos": 14,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mp4"
		]
	},
	"Blandede billeder 2017": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Blandede billeder 2017",
		"images": 36,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Blokhus Marianne 2008": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Blokhus Marianne 2008",
		"images": 12,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Blokhus Marianne 2010": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Blokhus Marianne 2010",
		"images": 19,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Bowling brande sep 05": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Bowling brande sep 05",
		"images": 11,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Cirkeline 2016": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Cirkeline 2016",
		"images": 4,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Danfoss": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Danfoss",
		"images": 58,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Dimession Simon 06": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Dimession Simon 06",
		"images": 57,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Dittes konfirmation 2007": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Dittes konfirmation 2007",
		"images": 27,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Diverse billeder Julie Ditte": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Diverse billeder Julie Ditte",
		"images": 114,
		"videos": 0,
		"other": 2,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"bmp",
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Diverse jul - nyt\u00e5r 2009-2010": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Diverse jul - nyt\u00e5r 2009-2010",
		"images": 179,
		"videos": 1,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"avi",
			"db"
		]
	},
	"Dorit 60 \u00e5r 2012": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Dorit 60 \u00e5r 2012",
		"images": 135,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Edinburg 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Edinburg 2009",
		"images": 104,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Elly & Erik Guldbryllup": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Elly & Erik Guldbryllup",
		"images": 67,
		"videos": 2,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mpg",
			"db"
		]
	},
	"Else Marie 60 \u00e5r - kobberbryllup 2008": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Else Marie 60 \u00e5r - kobberbryllup 2008",
		"images": 142,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Erik & Elly": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Erik & Elly",
		"images": 95,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Far og Mor": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Far og Mor",
		"images": 15,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Ferie 2005 -Tyrkiet": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ferie 2005 -Tyrkiet",
		"images": 200,
		"videos": 2,
		"other": 3,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mpg",
			"scn",
			"db"
		]
	},
	"Ferie 2006 - K\u00f8benhavn": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ferie 2006 - K\u00f8benhavn",
		"images": 83,
		"videos": 1,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mpg",
			"db"
		]
	},
	"Ferie 2006 - Mallorca": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ferie 2006 - Mallorca",
		"images": 183,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Ferie 2007 - Kreta": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ferie 2007 - Kreta",
		"images": 157,
		"videos": 4,
		"other": 4,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mpg",
			"thm",
			"db"
		]
	},
	"Ferie 2008 - Italien - Frankrig": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ferie 2008 - Italien - Frankrig",
		"images": 259,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Ferie 2009 - Cypern": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ferie 2009 - Cypern",
		"images": 140,
		"videos": 1,
		"other": 2,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mpg",
			"thm",
			"db"
		]
	},
	"Ferie 2009 - hjemme": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ferie 2009 - hjemme",
		"images": 19,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Ferie 2010 - Kreta": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ferie 2010 - Kreta",
		"images": 331,
		"videos": 4,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"avi",
			"db"
		]
	},
	"Ferie 2010 - Skotland": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ferie 2010 - Skotland",
		"images": 308,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Ferie 2011 - Rhodos": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ferie 2011 - Rhodos",
		"images": 142,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Fort myers": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/USA 2012/Fort myers",
		"images": 152,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Key Largo": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/USA 2012/Key Largo",
		"images": 305,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Las Vegas": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/USA 2012/Las Vegas",
		"images": 322,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Los angeles": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/USA 2012/Los angeles",
		"images": 389,
		"videos": 1,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mpg",
			"db"
		]
	},
	"Monterey": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/USA 2012/Monterey",
		"images": 161,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"New York": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/USA 2012/New York",
		"images": 626,
		"videos": 1,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"ds_store",
			"jpg",
			"mpg",
			"db"
		]
	},
	"New York fotobog": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ferie 2012 USA '12/New York fotobog",
		"images": 113,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"New York01": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ferie 2012 USA '12/New York01",
		"images": 114,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"San Francisco": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/USA 2012/San Francisco",
		"images": 366,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Venturra": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/USA 2012/Venturra",
		"images": 7,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Ferie 2013  Kreta": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ferie 2013  Kreta",
		"images": 432,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Ferie 2013 Italien Niels & Bente": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ferie 2013 Italien Niels & Bente",
		"images": 291,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Ferie 2014 Fuerteventure": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ferie 2014 Fuerteventure",
		"images": 198,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Ferie 2015 USA": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ferie 2015 USA",
		"images": 400,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Ferie 2016 Rhodos": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ferie 2016 Rhodos",
		"images": 30,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Ferie 2017 Fuerteventure": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ferie 2017 Fuerteventure",
		"images": 82,
		"videos": 1,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mp4"
		]
	},
	"Ferie 2018 Bangkok Vietnam": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ferie 2018 Bangkok Vietnam",
		"images": 183,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Firmagolf 2010": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Firmagolf 2010",
		"images": 13,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Frederik Student 2013": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Frederik Student 2013",
		"images": 14,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Frokost ved Swelle og Dorit 2013": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Frokost ved Swelle og Dorit 2013",
		"images": 35,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Fur 2006": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Fur 2006",
		"images": 117,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Fur 2007": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Fur 2007",
		"images": 9,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Fur 2008": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Fur 2008",
		"images": 30,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Fur 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Fur 2009",
		"images": 48,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Fur 2013": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Fur 2013",
		"images": 104,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Fur 2014": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Fur 2014",
		"images": 57,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"F\u00e6tter & Kusine 2012 p\u00e5 AMV": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/F\u00e6tter & Kusine 2012 p\u00e5 AMV",
		"images": 20,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"F\u00e6tter og kusine i R\u00f8nbjerg 18.04.08": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/F\u00e6tter og kusine i R\u00f8nbjerg 18.04.08",
		"images": 3,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Gallafest 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Gallafest 2009",
		"images": 101,
		"videos": 4,
		"other": 5,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mpg",
			"thm",
			"db"
		]
	},
	"Gallafest p\u00e5 hasseris gym 09.05.08": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Gallafest p\u00e5 hasseris gym 09.05.08",
		"images": 36,
		"videos": 1,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mpg",
			"db"
		]
	},
	"Gamle billeder fra havnen": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Gamle billeder fra havnen",
		"images": 19,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Gasteloge spisning marts 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Gasteloge spisning marts 2009",
		"images": 17,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Gastelogen p\u00e5 M\u00f8lletur 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Gastelogen p\u00e5 M\u00f8lletur 2009",
		"images": 8,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Gildem\u00f8de for\u00e5r 2013 ved madsen": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Gildem\u00f8de for\u00e5r 2013 ved madsen",
		"images": 30,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Gildem\u00f8de ved Sus+mic efter\u00e5r 2017": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Gildem\u00f8de ved Sus+mic efter\u00e5r 2017",
		"images": 33,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Golftur 2015 I Cirkeline": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Golftur 2015 I Cirkeline",
		"images": 17,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Gril 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Gril 2009",
		"images": 7,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Gril 2010": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Gril 2010",
		"images": 78,
		"videos": 1,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"avi",
			"db"
		]
	},
	"Gril 2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Gril 2011",
		"images": 70,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Gril 2012": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Gril 2012",
		"images": 3,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Gril 2013": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Gril 2013",
		"images": 3,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Gril 5-5-07": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Gril 5-5-07",
		"images": 7,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Gril aftener 07": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Gril aftener 07",
		"images": 4,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Gril i Sommerhus 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Gril i Sommerhus 2009",
		"images": 10,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Gril med S\u00f8ren og Maria 06": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Gril med S\u00f8ren og Maria 06",
		"images": 11,
		"videos": 0,
		"other": 2,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"ini",
			"db"
		]
	},
	"Gril med Torben og Lise 2006": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Gril med Torben og Lise 2006",
		"images": 4,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Gril med Torben og Lise 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Gril med Torben og Lise 2009",
		"images": 9,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Gril ved Kaj 2005": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Gril ved Kaj 2005",
		"images": 24,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Gril ved Kaj 2008": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Gril ved Kaj 2008",
		"images": 52,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Gril ved Kaj 2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Gril ved Kaj 2011",
		"images": 54,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Gril ved Kaj 2016": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Gril ved Kaj 2016",
		"images": 4,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Gril ved Madsen 06": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Gril ved Madsen 06",
		"images": 12,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Gril ved Niels & Bente 2013": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Gril ved Niels & Bente 2013",
		"images": 10,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Gril ved Torben & Lise 2008": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Gril ved Torben & Lise 2008",
		"images": 14,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Gril ved kaj 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Gril ved kaj 2009",
		"images": 18,
		"videos": 1,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"avi",
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Gril ved kaj 2010": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Gril ved kaj 2010",
		"images": 61,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Grill 26-5-07": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Grill 26-5-07",
		"images": 9,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Grill ved Farmor & Farfar": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Grill ved Farmor & Farfar",
		"images": 9,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Helene & Marianne": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Helene & Marianne",
		"images": 14,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Hente b\u00e5d til maleren 05": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Hente b\u00e5d til maleren 05",
		"images": 55,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"I Jan og Mettes Sommerhus 2005": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/I Jan og Mettes Sommerhus 2005",
		"images": 32,
		"videos": 0,
		"other": 2,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"ini",
			"db"
		]
	},
	"Indvigelse af K\u00e6lder 2013": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Indvigelse af K\u00e6lder 2013",
		"images": 16,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Isolerings af k\u00e6lder 2014": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Isolerings af k\u00e6lder 2014",
		"images": 20,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"JEC paris 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/JEC paris 2009",
		"images": 32,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Jan Nielsen 50 \u00e5r 2007": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Jan Nielsen 50 \u00e5r 2007",
		"images": 22,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Januar 2013": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Januar 2013",
		"images": 21,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Jeppe student 2012": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Jeppe student 2012",
		"images": 31,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Jeppes konfirmation": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Jeppes konfirmation",
		"images": 61,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Johannegildet for\u00e5r 2014 Slettestrand": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Johannegildet for\u00e5r 2014 Slettestrand",
		"images": 104,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Jul 2005": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Jul 2005",
		"images": 39,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Jul 2006": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Jul 2006",
		"images": 54,
		"videos": 1,
		"other": 2,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mpg",
			"thm",
			"db"
		]
	},
	"Jul 2007": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Jul 2007",
		"images": 18,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Jul 2008": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Jul 2008",
		"images": 71,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Jul 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Jul 2009",
		"images": 21,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Jul 2010": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Jul 2010",
		"images": 47,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Jul 2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Jul 2011",
		"images": 47,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Jul 2012": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Jul 2012",
		"images": 27,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Jul 2014": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Jul 2014",
		"images": 18,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Jul i katedralen 2010": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Jul i katedralen 2010",
		"images": 20,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Jul i katedralen 2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Jul i katedralen 2011",
		"images": 50,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Julefrokost trailerlaug 2010": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Julefrokost trailerlaug 2010",
		"images": 13,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Julefrokost trailerlaug 2015": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Julefrokost trailerlaug 2015",
		"images": 8,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Julefrokost trailerlaug 2017": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Julefrokost trailerlaug 2017",
		"images": 40,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Julefrokost tralierlaug 2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Julefrokost tralierlaug 2011",
		"images": 32,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Juletur 2016": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Juletur 2016",
		"images": 64,
		"videos": 1,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mp4"
		]
	},
	"Juletur 2017": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Juletur 2017",
		"images": 38,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Julie Assens 2009-2010": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Julie Assens 2009-2010",
		"images": 51,
		"videos": 2,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"avi",
			"db"
		]
	},
	"Julie Galla 2013": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Julie Galla 2013",
		"images": 131,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Julie Konfirmation 220407": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Julie Konfirmation 220407",
		"images": 102,
		"videos": 0,
		"other": 2,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"zip",
			"db"
		]
	},
	"Julie Student 2013": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Julie Student 2013",
		"images": 196,
		"videos": 2,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mts"
		]
	},
	"Julie billeder 2012": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Julie billeder 2012",
		"images": 6,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Julie fest 2010": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Julie fest 2010",
		"images": 35,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Julie i Berlin 2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Julie i Berlin 2011",
		"images": 268,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Julie p\u00e5 3 mdr tur 2014": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Julie p\u00e5 3 mdr tur 2014",
		"images": 69,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Julies 13 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2006": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Julies 13 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2006",
		"images": 106,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Julies 14 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2007": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Julies 14 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2007",
		"images": 23,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Julies 15 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2008": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Julies 15 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2008",
		"images": 42,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Julies 16 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Julies 16 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2009",
		"images": 8,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Julies 17 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2010": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Julies 17 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2010",
		"images": 15,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Julies 18 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Julies 18 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2011",
		"images": 54,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Julies 20 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2013": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Julies 20 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2013",
		"images": 17,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Julies konfirmation 2007": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Julies konfirmation 2007",
		"images": 12,
		"videos": 1,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mpg",
			"db"
		]
	},
	"KSTB cup 2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/KSTB cup 2011",
		"images": 11,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Kaj 60 \u00e5r 2017": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Kaj 60 \u00e5r 2017",
		"images": 28,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Kaj 70 \u00e5r 2017": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Kaj 70 \u00e5r 2017",
		"images": 30,
		"videos": 2,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"3gp"
		]
	},
	"Karneval 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Karneval 2009",
		"images": 11,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Karneval 2010": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Karneval 2010",
		"images": 5,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Karneval 2012": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Karneval 2012",
		"images": 17,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Karneval 2013": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Karneval 2013",
		"images": 20,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Karneval 2014": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Karneval 2014",
		"images": 36,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Karneval 2015": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Karneval 2015",
		"images": 46,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Kina 2012": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Kina 2012",
		"images": 303,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Kirstens f\u00f8dselsdag 2014": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Kirstens f\u00f8dselsdag 2014",
		"images": 209,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Klassetur Lalandia 2008": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Klassetur Lalandia 2008",
		"images": 210,
		"videos": 1,
		"other": 2,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mpg",
			"thm",
			"db"
		]
	},
	"Kristian 50 \u00e5r 2012": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Kristian 50 \u00e5r 2012",
		"images": 5,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"K\u00e6lderen 2006": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/K\u00e6lderen 2006",
		"images": 14,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"K\u00e6lderen 2007": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/K\u00e6lderen 2007",
		"images": 22,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"K\u00e6lderen 2012": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/K\u00e6lderen 2012",
		"images": 49,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"L\u00e6s\u00f8 2006": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/L\u00e6s\u00f8 2006",
		"images": 37,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"L\u00e6s\u00f8 2007": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/L\u00e6s\u00f8 2007",
		"images": 17,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"L\u00e6s\u00f8 S\u00e6by 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/L\u00e6s\u00f8 S\u00e6by 2009",
		"images": 34,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Male sommerhus 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Male sommerhus 2009",
		"images": 6,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Maleren og Kirstens Guldbryllup 2016": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Maleren og Kirstens Guldbryllup 2016",
		"images": 58,
		"videos": 1,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mts"
		]
	},
	"Malerens f\u00f8dselsdag 2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Malerens f\u00f8dselsdag 2011",
		"images": 204,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Mannetur 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Mannetur 2009",
		"images": 35,
		"videos": 3,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"avi",
			"db"
		]
	},
	"Mannetur 2010": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Mannetur 2010",
		"images": 66,
		"videos": 1,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"avi",
			"db"
		]
	},
	"Mannetur 2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Mannetur 2011",
		"images": 26,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Mannetur 2014": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Mannetur 2014",
		"images": 22,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Mannetur 2015 - 2016": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Mannetur 2015 - 2016",
		"images": 20,
		"videos": 1,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"mp4",
			"jpg"
		]
	},
	"Mariannes bryllup 2010": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Mariannes bryllup 2010",
		"images": 226,
		"videos": 3,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"avi",
			"db"
		]
	},
	"Match race ved MM": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Match race ved MM",
		"images": 30,
		"videos": 0,
		"other": 2,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db",
			"zip"
		]
	},
	"Michaels 49 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2008": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Michaels 49 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2008",
		"images": 11,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Michaels 50 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Michaels 50 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2009",
		"images": 146,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Motions rum Triton": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Motions rum Triton",
		"images": 29,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Nibe 2006": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Nibe 2006",
		"images": 63,
		"videos": 1,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mpg",
			"db"
		]
	},
	"Nicolaj hjemkomst 2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Nicolaj hjemkomst 2011",
		"images": 26,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Nicolaj officer 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Nicolaj officer 2009",
		"images": 59,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Nicolaj og Carinas bryllup 2010": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Nicolaj og Carinas bryllup 2010",
		"images": 45,
		"videos": 1,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"avi",
			"db"
		]
	},
	"Nicolaj spise 2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Nicolaj spise 2011",
		"images": 8,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Nicolajs 25 \u00e5r 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Nicolajs 25 \u00e5r 2009",
		"images": 42,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Niels 60 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2014": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Niels 60 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2014",
		"images": 136,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Nusser f\u00f8dselsdag 2008": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Nusser f\u00f8dselsdag 2008",
		"images": 86,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Nusser sommerhus 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Nusser sommerhus 2009",
		"images": 39,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Nussers f\u00f8dselsdag 2010": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Nussers f\u00f8dselsdag 2010",
		"images": 32,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Nussers f\u00f8dselsdag 2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Nussers f\u00f8dselsdag 2011",
		"images": 121,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Nussers f\u00f8dselsdag 2014": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Nussers f\u00f8dselsdag 2014",
		"images": 23,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Nussers f\u00f8dselsdag 2015": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Nussers f\u00f8dselsdag 2015",
		"images": 18,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Nussers f\u00f8dselsdag 2016": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Nussers f\u00f8dselsdag 2016",
		"images": 32,
		"videos": 1,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"3gp"
		]
	},
	"Nussers f\u00f8dselsdag 2017": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Nussers f\u00f8dselsdag 2017",
		"images": 22,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Nussers sommer 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Nussers sommer 2009",
		"images": 30,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Ny trappe 2007": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ny trappe 2007",
		"images": 21,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Nyt\u00e5rsaften 04-05": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Nyt\u00e5rsaften 04-05",
		"images": 33,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Nyt\u00e5rsaften 05-06": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Nyt\u00e5rsaften 05-06",
		"images": 28,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Nyt\u00e5rsaften 06-07": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Nyt\u00e5rsaften 06-07",
		"images": 28,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Nyt\u00e5rsaften 07-08": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Nyt\u00e5rsaften 07-08",
		"images": 10,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Nyt\u00e5rsaften 08-09": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Nyt\u00e5rsaften 08-09",
		"images": 48,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Nyt\u00e5rsaften 09-10": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Nyt\u00e5rsaften 09-10",
		"images": 60,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Nyt\u00e5rsaften 10-11": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Nyt\u00e5rsaften 10-11",
		"images": 74,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Nyt\u00e5rsaften 11-12": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Nyt\u00e5rsaften 11-12",
		"images": 37,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Nyt\u00e5rsaften 12-13": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Nyt\u00e5rsaften 12-13",
		"images": 25,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Nyt\u00e5rsaften 13-14": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Nyt\u00e5rsaften 13-14",
		"images": 18,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Nyt\u00e5rsaften 14-15": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Nyt\u00e5rsaften 14-15",
		"images": 3,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Nyt\u00e5rsaften 17-18": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Nyt\u00e5rsaften 17-18",
		"images": 4,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Ombygning kontor 2010": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ombygning kontor 2010",
		"images": 8,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Ombygning stue 2007": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ombygning stue 2007",
		"images": 26,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Paris 2016": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Paris 2016",
		"images": 138,
		"videos": 4,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mp4"
		]
	},
	"Petang 2008": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Petang 2008",
		"images": 13,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Phone 06-11-2017": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Phone 06-11-2017",
		"images": 10,
		"videos": 4,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mp4",
			"db"
		]
	},
	"Phone 15-08-2017": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Phone 15-08-2017",
		"images": 349,
		"videos": 9,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mp4",
			"3gp",
			"db"
		]
	},
	"Pia 50 \u00e5r 2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Pia 50 \u00e5r 2011",
		"images": 13,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Pusning af hus 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Pusning af hus 2009",
		"images": 6,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Pussers begravelse 2009 + Ib": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Pussers begravelse 2009 + Ib",
		"images": 41,
		"videos": 1,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"avi",
			"db"
		]
	},
	"Pussers f\u00f8dselsdag 2008": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Pussers f\u00f8dselsdag 2008",
		"images": 17,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Reng\u00f8ring Egense 2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Reng\u00f8ring Egense 2011",
		"images": 33,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Rhodos 2016": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Rhodos 2016",
		"images": 47,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"R\u00e5geunge spisning 2008": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/R\u00e5geunge spisning 2008",
		"images": 21,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Diverse billeder": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/SIEMENS/Diverse billeder",
		"images": 1,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Billeder": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/SIEMENS/Diverse billeder/Billeder",
		"images": 43,
		"videos": 0,
		"other": 2,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"ini",
			"db"
		]
	},
	"Landdybet 10": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/SIEMENS/Diverse billeder/Landdybet 10",
		"images": 7,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"V\u00e6rkf\u00f8rearrangement 2008": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/SIEMENS/Diverse billeder/V\u00e6rkf\u00f8rearrangement 2008",
		"images": 8,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"div fra C": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/SIEMENS/Diverse billeder/div fra C",
		"images": 13,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Juleafslutning  2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/SIEMENS/Juleafslutning  2011",
		"images": 17,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Workshop Rebil 2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/SIEMENS/Workshop Rebil 2011",
		"images": 70,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Workshop R\u00f8nnershotel 2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/SIEMENS/Workshop R\u00f8nnershotel 2011",
		"images": 30,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Santhans 06": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Santhans 06",
		"images": 34,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Santhans 07": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Santhans 07",
		"images": 30,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Santhans 08": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Santhans 08",
		"images": 11,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Santhans 10": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Santhans 10",
		"images": 36,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Santhans 12": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Santhans 12",
		"images": 9,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Santhans 13": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Santhans 13",
		"images": 14,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Santhans 14": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Santhans 14",
		"images": 10,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Santhans 15": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Santhans 15",
		"images": 16,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Sejlads med Triton 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Sejlads med Triton 2009",
		"images": 15,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Shelter 2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Shelter 2011",
		"images": 8,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Sidste skoledag Julie 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Sidste skoledag Julie 2009",
		"images": 64,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Sidste skoledag Simon": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Sidste skoledag Simon",
		"images": 41,
		"videos": 1,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mpg",
			"db"
		]
	},
	"Simon 2012": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Simon 2012",
		"images": 125,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Simon Assens 2006 -2007": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Simon Assens 2006 -2007",
		"images": 104,
		"videos": 1,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mpg",
			"db"
		]
	},
	"Simon ULM 2017": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Simon ULM 2017",
		"images": 54,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Simon flytter til Bikuben 2016": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Simon flytter til Bikuben 2016",
		"images": 19,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Simon forfest 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Simon forfest 2009",
		"images": 13,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Simon ski 2010": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Simon ski 2010",
		"images": 35,
		"videos": 10,
		"other": 11,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mpg",
			"thm",
			"db"
		]
	},
	"Simon soldat 2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Simon soldat 2011",
		"images": 22,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Simon student 2010": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Simon student 2010",
		"images": 126,
		"videos": 2,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"avi",
			"db"
		]
	},
	"Simon ungdomslege06": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Simon ungdomslege06",
		"images": 19,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Simons & Michaels f\u00f8dselsdag 2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Simons & Michaels f\u00f8dselsdag 2011",
		"images": 24,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Simons & Michaels f\u00f8dselsdag 2012": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Simons & Michaels f\u00f8dselsdag 2012",
		"images": 6,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Simons & Michaels f\u00f8dselsdag 2013": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Simons & Michaels f\u00f8dselsdag 2013",
		"images": 16,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Simons & Michaels f\u00f8dselsdag 2015": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Simons & Michaels f\u00f8dselsdag 2015",
		"images": 10,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Simons 16 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2006": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Simons 16 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2006",
		"images": 30,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Simons 17 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2007": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Simons 17 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2007",
		"images": 15,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Simons 18 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2008": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Simons 18 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2008",
		"images": 19,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Simons 19 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Simons 19 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2009",
		"images": 12,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Simons 20 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2010": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Simons 20 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2010",
		"images": 129,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Simons lejlighed 2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Simons lejlighed 2011",
		"images": 7,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Simons lejlighed 2014": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Simons lejlighed 2014",
		"images": 26,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Simons lejlighed 2015": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Simons lejlighed 2015",
		"images": 8,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Skagen - Aalb. uge 8 2007": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Skagen - Aalb. uge 8 2007",
		"images": 48,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Skagen 2007": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Skagen 2007",
		"images": 31,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Skagen 2008": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Skagen 2008",
		"images": 42,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Skagen 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Skagen 2009",
		"images": 88,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Skagen 2010": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Skagen 2010",
		"images": 87,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Skagen 2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Skagen 2011",
		"images": 59,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Skagen 2013": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Skagen 2013",
		"images": 149,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Skagen 2014": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Skagen 2014",
		"images": 54,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Skagen 2015": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Skagen 2015",
		"images": 94,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Skagen 2016": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Skagen 2016",
		"images": 23,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Skagen Logetur 04.08": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Skagen Logetur 04.08",
		"images": 23,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Skagen p\u00e5sken 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Skagen p\u00e5sken 2009",
		"images": 8,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Ski 2006": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ski 2006",
		"images": 116,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Ski 2006-1": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ski 2006-1",
		"images": 136,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Ski 2008": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ski 2008",
		"images": 153,
		"videos": 1,
		"other": 2,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mpg",
			"thm",
			"db"
		]
	},
	"Ski 2010": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ski 2010",
		"images": 124,
		"videos": 2,
		"other": 2,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mpg",
			"thm",
			"avi",
			"db"
		]
	},
	"Ski 2013": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ski 2013",
		"images": 55,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Ski 2014": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ski 2014",
		"images": 148,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Skole julie teater": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Skole julie teater",
		"images": 23,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Slovenien 2010": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Slovenien 2010",
		"images": 41,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Smykkekursus 2015": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Smykkekursus 2015",
		"images": 27,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Sofie Buus Student 2015": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Sofie Buus Student 2015",
		"images": 57,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Sofies konfirmation 2010": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Sofies konfirmation 2010",
		"images": 49,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Sofies konfirmation 280407": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Sofies konfirmation 280407",
		"images": 41,
		"videos": 1,
		"other": 2,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mpg",
			"thm",
			"db"
		]
	},
	"Sommer 2006 Egense": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Sommer 2006 Egense",
		"images": 17,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Sommer 2008 Egense": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Sommer 2008 Egense",
		"images": 19,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Sommer 2010 Egense": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Sommer 2010 Egense",
		"images": 25,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Sommer 2013 Egense": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Sommer 2013 Egense",
		"images": 74,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Sommer 2014 Egense": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Sommer 2014 Egense",
		"images": 34,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Sommer 2015 Egense": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Sommer 2015 Egense",
		"images": 1,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Sommerhus 2016 Egense": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Sommerhus 2016 Egense",
		"images": 19,
		"videos": 2,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mp4"
		]
	},
	"Sommerhus 2017 Egense": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Sommerhus 2017 Egense",
		"images": 9,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Sommerhus 2018 Egense": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Sommerhus 2018 Egense",
		"images": 6,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Sommerhus uge 23 -2008": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Sommerhus uge 23 -2008",
		"images": 33,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Sommerhus ved Pia 2010": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Sommerhus ved Pia 2010",
		"images": 18,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Sommerhus ved Torben & Lise 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Sommerhus ved Torben & Lise 2009",
		"images": 37,
		"videos": 1,
		"other": 2,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"mpg",
			"thm",
			"db"
		]
	},
	"Sommerhus ved torben & Lise 2012": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Sommerhus ved torben & Lise 2012",
		"images": 64,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Sommerkomsammen Trailerlaug 2012": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Sommerkomsammen Trailerlaug 2012",
		"images": 29,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Sommerkomsammen Trailerlaug 2013": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Sommerkomsammen Trailerlaug 2013",
		"images": 86,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Sommerkomsammen Trailerlaug 2014": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Sommerkomsammen Trailerlaug 2014",
		"images": 74,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Sommerkomsammen Trailerlaug 2015": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Sommerkomsammen Trailerlaug 2015",
		"images": 48,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Sommerkomsammen Trailerlaug 2016": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Sommerkomsammen Trailerlaug 2016",
		"images": 39,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Sommerkomsammen trailerlaug 2017": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Sommerkomsammen trailerlaug 2017",
		"images": 22,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Spisning f\u00f8r Lis S\u00f8rensen 2008": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Spisning f\u00f8r Lis S\u00f8rensen 2008",
		"images": 7,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Spisning med Robert & Inger 2012": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Spisning med Robert & Inger 2012",
		"images": 10,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Steen Pedersen 60 \u00e5r": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Steen Pedersen 60 \u00e5r",
		"images": 12,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Surprise party Elly 06": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Surprise party Elly 06",
		"images": 33,
		"videos": 0,
		"other": 2,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"ini",
			"db"
		]
	},
	"Originals": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Surprise party Elly 06/Originals",
		"images": 1,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"Susanne + sono p\u00e5 Egholm": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Susanne + sono p\u00e5 Egholm",
		"images": 26,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Susanne arrangemnet med arbejde 2014": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Susanne arrangemnet med arbejde 2014",
		"images": 26,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Susanne f\u00f8dselsdag 2007": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Susanne f\u00f8dselsdag 2007",
		"images": 11,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Susanne f\u00f8dselsdag 2008": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Susanne f\u00f8dselsdag 2008",
		"images": 6,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Susannes f\u00f8dselsdag 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Susannes f\u00f8dselsdag 2009",
		"images": 27,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Susannes f\u00f8dselsdag 2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Susannes f\u00f8dselsdag 2011",
		"images": 172,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Svend & Lotte 2007": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Svend & Lotte 2007",
		"images": 11,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Swelle & Dorit Kobberbryllup 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Swelle & Dorit Kobberbryllup 2009",
		"images": 7,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Swelle 60 \u00e5r": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Swelle 60 \u00e5r",
		"images": 11,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Swelle 70 \u00e5r 2016": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Swelle 70 \u00e5r 2016",
		"images": 74,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"S\u00f8lvbryllup  Michael & Susanne 2014": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/S\u00f8lvbryllup  Michael & Susanne 2014",
		"images": 143,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"S\u00f8lvbryllup": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/S\u00f8lvbryllup  Michael & Susanne 2014/S\u00f8lvbryllup",
		"images": 278,
		"videos": 0,
		"other": 0,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg"
		]
	},
	"S\u00f8lvbryllup Jan & Mette 2013": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/S\u00f8lvbryllup Jan & Mette 2013",
		"images": 114,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"S\u00f8ndervig familie 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/S\u00f8ndervig familie 2009",
		"images": 41,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"S\u00f8ren og Maria kobberbryllup": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/S\u00f8ren og Maria kobberbryllup",
		"images": 100,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"TAMSEN 2014": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/TAMSEN 2014",
		"images": 42,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"TEST": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/TEST",
		"images": 21,
		"videos": 0,
		"other": 3,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db",
			"dat",
			"tif"
		]
	},
	"Telenord fastelavn 2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Telenord fastelavn 2011",
		"images": 22,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Til Middag hos Michale & Susanne 2012": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Til Middag hos Michale & Susanne 2012",
		"images": 31,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Torben & Lise 2011": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Torben & Lise 2011",
		"images": 19,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Torben 50 \u00e5r": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Torben 50 \u00e5r",
		"images": 31,
		"videos": 0,
		"other": 3,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db",
			"dat",
			"tif"
		]
	},
	"Triton klubblad": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Triton klubblad",
		"images": 52,
		"videos": 0,
		"other": 2,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"zip",
			"db"
		]
	},
	"USA 2011 Siemens": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/USA 2011 Siemens",
		"images": 282,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"USA 2012 Fotobog": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/USA 2012 Fotobog",
		"images": 41,
		"videos": 0,
		"other": 3,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpeg",
			"mcf",
			"mcf~",
			"db"
		]
	},
	"Ullas 50 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2014": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ullas 50 \u00e5rs f\u00f8dselsdag 2014",
		"images": 124,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Ungdomsleje 2007": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ungdomsleje 2007",
		"images": 165,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Ved Nicolai og Carinas hus + S\u00f8ren f\u00f8dselsdag + Fastalavnskostumer": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ved Nicolai og Carinas hus + S\u00f8ren f\u00f8dselsdag + Fastalavnskostumer",
		"images": 18,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Ved R\u00f8dhus 06": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Ved R\u00f8dhus 06",
		"images": 3,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"Veteran arrangement 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/Veteran arrangement 2009",
		"images": 25,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"VinterFerie 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/VinterFerie 2009",
		"images": 28,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	},
	"\u00c6ndring af forhave 2009": {
		"full_path": "/media/simon/VERBATIM/Backup af billeder 14022018/\u00c6ndring af forhave 2009",
		"images": 6,
		"videos": 0,
		"other": 1,
		"status": "NOT_TRANSFERRED",
		"extensions": [
			"jpg",
			"db"
		]
	}
}